到2019年連登D所謂第一手料都仲係CAP whatsapp對白圖

至多加多句fact checked, 已經比5年前進步左

推！

已fact checked